共產黨=技安胖虎，藍絲=阿福小夫，黃絲=大雄，咁邊個做靜香，叮噹同出木杉

？

靜香 =湯Java

出木衫 狗公

靜香=游b

叮噹咪泛民囉, 成日扮曬幫大雄

其實有咩事就準備一走了之, 返去未來

大雄老母呢？

連登仔 = 靜香
連登討論區 = 叮噹
法官 = 出木彬

政府

技蘭 =

陳雲 = 叮噹

肥彭=叮噹